熊仔頭真係好撚低質

今晚無聊無野做 就o係youtube睇下熊仔頭吹水台直播

利伸：第一次睇熊仔頭直播吹水

發現真係低質到仆街

1) 先講4個主持9成時間一齊疊聲爆咪
call-in觀眾入o黎分享自己愛情故事 人地講一句 你們每人一齊搶著講十句 仲要十句有九句唔係引導話題 係自己講自己笑

2) call-in觀眾o黎傾計 你們班「主持」真係串過碼頭咕喱

觀眾一：女中學生
無可否認佢個故事係小朋友拍拖 加上發生o係中三 你地覺得好小學雞
你地就直接串人兒童台?賣笑?
乜你地嘅觀眾群唔包括中學生?你拍果d mk時代 當兵日子唔撚係捉緊後生仔共嗚?
call in得入黎都叫做係你fans 想同你傾個計 都比你恥笑中學雞
真心問你地一句洗唔洗咁撚臭串?
你可以當人地個故事係笑話 輕輕帶過 祝完人地現家拍拖拍得開心d 就收佢線 咁樣唔得?

而你嘅做法：
熊仔頭：「唔想再係兒童台賣笑」
近南哥：「喂 人地仲睇緊(我地個台)嫁喎」
熊仔頭：「我就係要話比佢聽」

觀眾二：女耶撚(教會唔比拍拖所以分手)
耶撚我都憎 不過身為主持開台開到你咁撚臭串同歧視到出曬面係第一次見
完全無focus o係人地個故事
一直係到串人耶撚
「咁你考試有無得到主嘅力量」
「咁你經歷左主嘅考驗 之後嘅愛情順唔順利」

主持最基本嘅專業都無就咪撚開台啦 淨係識o係到揶揄自己D fans

護熊犬 你地可以話佢係玩緊幽默
你地知唔撚知幽默同串個分別係咩

之前mk時代 男/女人有話兒 當兵 計埋你退役同失戀日記
呢到捉到人地共鳴 諷刺弊端/愛情問題 再加點趣味
俗得黎又好笑又中point 呢D就叫幽默

現家呢
新個女主角 唔知做乜鳩
最叻就係 講埋D廢話 然後播首MV 最後黎個主旨 最最後塞撚埋個廣告落去
咁就係你地出片嘅formula

自從你D片唔撚再o係自己間房拍 就愈來愈唔好睇
護熊犬請屌

太多字 負評上一頁

要屌就屌內容

推到熊仔頭睇post

推

完全同意，商業化左之後就冇再睇，太on9

轉翻唔用人手filter又可以開多次一樣嘅post

請善用起底功能

自從冇左小喬BB後

個熊仔換左個頭之後都冇睇過

知錯能改都屌？你冇撚嘢呀嘛

利申今次正評